連登係最多垃圾既討論區

屌啦星個個post死左人都有人慶祝
咪撚野人黎

憐憫有人死會俾人屌就明.........

咁你又上。。。

樓主五毛